間間公司都各出奇謀NOPAY炒人，手足一定比人秋後

衣家咁既經濟環境，對自己有信心但無咩危機意識既公司一定收皮
咁既情況佢地唯有減薪/裁員，首當其衝就一定係一路都等機會炒既手足
好快唔再存在所謂公司藍/紅 員工黃既狀態

行行都係咁既情況，但我地最幫到既就係零售飲食
真係唔可以去死有宣傳個一兩間
Le個係一個資源分配問題

要趁le個機會去推黃色經濟圈
個成效出到黎，對家先會驚
我地先可以幫到要幫既人